818唔去維園反而走去吃喝玩樂嗰班年青人, 我真係唔知佢哋咩心態.

香港而家發生緊咁大件事居然仲有心情走去吃喝玩樂
818已經唔係叫佢哋衝, 只係去和平集會都唔肯
最諷剌係將來抗爭成功之後呢班人有份分享成果

今日見到某啲人之後有感而發